出年六月九號好可能係連登仔死忌

嚇鬼咩連登仔講就兇狠做就碌撚

老納- 無人喂 餓死 結果下年6月19號就係老納- 死忌

你唔係連登仔

佢係連登伯

老衲係深圳人民醫院駐守連登得道高僧

6/9，到香港人，銅鑼灣見

如果是這樣 你不要悲哀 (香港)共和國的旗幟上有我們血染的風采

支持林鄭效法夏桀放老虎咬69示威者

老衲-係佛犬

比人拉左返支那